到底點解現場同連登咁唔同

連登個個po都叫人走
現場就士氣好好
次次都係咁
咩走走走
撤撤撤
到底班人係唔係現場

都話現場決定

冷氣軍師

連登都冇人出去
出去個d都係baby kingdom同香討

經過圍警總個次之後
冇撚會再有人係行動中理連登班冷氣軍師

次次都係咁架啦
得三毛同冷氣軍師仲係度自high

推

1. 冷氣軍師
2. 3毛

次次都叫走，走你老母，要走洗撚你叫！

現場仲好撚好多人
咪走 打游擊

交俾前線決定

每次都會有人帶風向

大量P牌五毛帶風向叫人留低同黑警對峙

大家快撤退

唔駛理啦
係現場嘅有幾多人得閒上連登
上得連登又有幾多人係現場

發過夢上前線就知根本唔得閒睇tg谷
更何況連登

因為連登仔而家冇上連登
淨低一係五毛，一係冷氣軍師

如果你今日打狗而負上任何刑責, 他朝香港光復, 你嘅罪名會徹底取消。放心為自由而戰啦!

次次都有留力撚勸退，但次次前線決定出力時都係做岩決定

班友真係以為自己軍師，出十次十次都叫人be water 散水留力，前線衝完成功又出黎領功

痴痴地
歎住冷氣叫人走
唔黎幫手就文宣啦
咁得閒叫走

現場邊有時間上網，唔集中精神會俾人爆頭架

因為次次同連登 前一晚又話和平
但次次都會開波

現場前線有幾多仲有時間拎住電話上網先得架

次次都有留力撚勸退，但次次前線決定出力時都係做岩決定

班友真係以為自己軍師，出十次十次都叫人be water 散水留力，前線衝完成功又出黎領功

無撚錯
所以一切由現場決定
依咋時刻連登只可以幫手做最壞嘅打算，最好嘅準備

因為唔上街，仲上緊連登的
都係最膽小怕事的一群<-me

因為有其他大量普通市民

自己睇路 勿對號入座

連登講得多數唔係前線，邊有空閒上，network又死死下

因為好多冷氣軍師同三毛

不分化 不割席 不篤灰 相信現場決定

出左去既自有佢地既打算

現場上連登慢到仆街邊個會上
Tg好少少

垃圾鍵盤戰士又幫前線投票
人唔笑狗都吠

在現場，義士建立防線中，士氣高漲，和理非人士分批離開中

Push

其實真係有班人散緊
當然唔係前線果班

走唔走, 現場決定

冷氣軍師繼續嘆冷氣, 唔好咁多嗲

我叫人要守，人夠多就得

一班假acc+飯民議助狗

前線決定
唔關我地事

走呀 好危險

因為在場人士係睇baby kingdom同香討

+1

兄弟們加油 ！

其實唔係想做冷氣軍師，係真心唔希望有手足受傷中彈比黑社會打姐，因為大家都好擔心前線班兄弟

現場邊得閒上網

根本喺現場無時間上連登睇

係得屋企既, 本質上就係驚

留意警黑大合奏。切勿自亂陣腳，要按原定計劃，入黑前回家食飯。
元朗地頭不熟悉，入黑後更兇險
所有人安全來安全回去，便是今天最大的勝利，切勿中圈套！！

到美孚 仲入唔入去好

冷氣軍師
Wfc

後方全力做好訊息支援就夠 進退由前線決定

突破盲腸。

推上去

小心圍捕

尊重現場決定

係

尊重前線，永不割蓆

Pish

都係擔心姐

唯一要注意就係唔可以入村

因為係現場根本唔會有時間上連登追post

有聚集權
無控制權

現場決定呀

走咩呀

唔好再推d撤退post,唔係你就係中左三毛計，成為幫兇！

大家擔心者

都係擔心現場手足o者......

好多，大家會睇現况發生左咩，好多人會比兒登叫走

😂冷氣軍師你識乜

製造資訊混亂係對家策略, 自己揀有用post推

推！

立會果次晏晝有好多人分析入左去出唔番黎
唔好咁傻之類
到爆到入去又叫人留守 要成為第二次太陽花學運
笑撚死

根本出到去冇人有時間追post 只係會睇tg拎info

因為留係到既
都無出去
根本唔知咩事

咪撚理啲鍵盤撚啦

尹兆堅係後面叫緊人走

當局者迷，佢地未邊睇得咁通透，咁多唔同位置既情況。

你估睇住兄弟俾人打好開心?

拎大聲公人又出現
講就講自己決定
但永遠講灰心說話

最緊要守住撤退路線

唔怕就入啦 不過好似封哂路

現場有人叫離開啦
唔好等入黑先一次過逼曬去地鐵!真心會有危險!

而家佢地決定走 D人慢慢散緊

然後第二日每次都會有爆頭的post出

次次都大把冷氣軍師叫人走

呢個時候，已經無辦法
我地只好相信前線巴打，無論乜嘢決定我都會支持

出得去既邊有咁多時間連登爬文
開得post既都無乜邊個出去啦

所以好矛盾

諗下大家今既目的係咩？
係表達不滿但唔係攪到居民
最緊要係自身安全

衝緊點撚樣同你上連登投票啊
屌你

一早都話連登兒女係愛國青年支持一國一制
得bk同鄉土搞事

要走就自己決定架啦
唔洗人叫

唔係現場

前線唔係莽夫 前線決定

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

我有發夢，但唔會係連登叫人退

叫人走係跟戰略部署
你不理當然有權自己選擇留低
條命係你 無人可以控制你
之前咁多分析都視而不見每次都磨爛席就叫戰術前線決定

因為成個登都係一毛
現場決定

等佢地自high下
下星期六日有冇人再入元朗買老婆餅

唔好再叫人走，相信前線啊！！Diu

你根本唔知元朗啲路。黑警非常易就可以封所有方向的路。根本平日元朗行歩路都很難。在這裡被局到入黑。再同有槍的警察打。根本就無得玩。走吧。

真係出去的 有幾多時間仲係到留言

當你以為形勢好好，知唔知西邊已經有一大堆警推緊過黎，Be water 呀兄弟

有fd見到有刀 義士執生

公投你老母！！！！一切交由現場決定

啱啱收工入緊元朗

成日叫前線決定，係咪睇住佢地俾人打死都支持？

好心叫佢地達到目的就走唔啱？冷氣和理非唔俾得意見？怕佢地出事都唔可以關心？

相信前線 有咩大局資訊要 就打上黎

現場好難上網，咩人係咁叫人走好明顯

叫走都係想大家不受傷，睇到戰友中彈會喊

根本有一班網絡打手喺度攪事 次次都叫人留
林鄭已經喺冷氣房諗緊今晚點樣出黎譴責你地係暴徒

屌又當義士係condom

咪撚信冷氣軍師

真係憨鳩 唔係今日有急事平時都打緊啦
屌你驚雞咩 再走即係對強權屈服 真係頂唔順先退

比你打傷幾隻狗又點

有什麼意義？

唔係話分化，叫人走果d真係好鬼
明知無不反對通知書，出得黎重和理非
你估真係散步呀

前線做野前線決定
邊鬼個得閒睇連登

達到左啲咩？

你無留意到d1毛係叫人衝咩
差佬而家開始圍喇仲形勢好

接放學頻道

1757 元朗科技中心安全 可接仔女
1757 元朗科技中心安全 可接仔女
1757 元朗科技中心安全 可接仔女
大量校巴等緊你地
仔女要接放學請到呢度

仲有帝吧D人

現場決定

無裝既小心現場危險

因為叫人走嗰啲已經走左

係叫你咪撚走啊

push

現場決定
尊重前線
文宣開工！！

西鐵貼咗紙就嚟停

連登成班毒撚邊敢出去

明明現場士氣咁高

目的係咪佔領元朗定係滅村呀？

仲有班圍村佬未出黎呀，唔好戀戰

老老柒柒, 我今次發夢見有防暴就慢慢徹走了
之前就話同警線拉鋸/ 可戰可退
今次兩個站距離又遠, 都唔知會唔會派D黑社會突襲

不分化 大家目標一致
個人覺得冷氣軍師最大作用只係做前線既眼
現場決定 真係要由現場前線決定
利申：全力支持現場任何決定
今日做左冷氣佬 對唔住

光復香港 世代革命

屯門調動緊警察過元朗，反包警察既人要小心

利申：未FC

又話今日唔適合衝

屌你 由6月9開始都唔知聽過呢句幾次

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

一發夢邊有時間上tg 同連登on 鳩

人地根本都上唔到網 成班冷氣軍師係度圍威喂之嘛

bk 香討d 真勇武出晒去

exactly
我涼轉冷氣叫人走be safe
好過人哋涼住冷氣叫人留低爆頭

咁你話啦目的係咩？

去到現場你真係行到最前仲會拎電話出黎咩

做後援囉，唔好令義士斷逃生路俾人伏，個站有咩風吹草動就報上嚟

現場都上唔到網

冇時間亦都根本上唔到

入黑前唔走係咪想夜晚同黑幫武鬥？

我走左先上到黎覆野
你話呢幾個鐘上黎不斷鳩噏既係乜水

x2,走乜鳩，我得閒到上連登

次次都係走咗搭車先開連登嚟睇

目的係無差別發洩

純粹想打狗

保持冷靜
唔好入村
入商場
適當時候走
唔洗投票，現場決定

sad but

一打起上黎村民死撚緊啦，緊係猛咁叫人走啦

全部5毛

前線唔洗聽鍵盤撚講野
佢地唔洗負責任唔洗比人打唔洗被檢控乜柒都唔洗
責任係你地到，權利都係你地到
鍵盤狗零風險鳩UP，做人權利都冇

其實犯民都已經肯定可以永續糧票，外加打飛機打足一個世紀，都重要咁撚緊張

大家唔好再推
要推就推元朗有用既post上來

圍黎冇目的，咪送頭

有時都未必上到

大家都係擔心前線啫。

同埋老實冷氣軍mon實廿個台，
資訊上較為多。

前線決定

買老婆餅，遊玩呀，入黑前走囉，一路都叫大家唔好留夜晚唔好落單，同唔同意先

走佢老味，加上聽日星期日，有排你玩

我覺得黑警咁早郁手係因為方便夜晚班牛屎仔接手

頭先直播見到有前線上緊網，畫面燈燈黄黄咁， 應該係香討。

我講好多次每個人獨立思考
咪賴冷氣軍師
人哋冇搞投票呀大佬

連登冷氣軍師識條撚咩

其實唔走覺得仲可以achieve到d咩
今日咁多人出來已經証明左
Be water!!

冷氣軍師全死家

現場無人走
咪撚嘈

不嬲係咁㗎啦
第一日上連登咩

勿入錦光堂！教會極深藍！

請廣傳📣📣係雞地既神召會元朗錦光堂,今日會開放比有需要人士,但留意呢間教會一向以多警察自豪,牧師言論極之深藍,如果有事,一定會向警方交CCTV 甚至比警察入去拉人,故請盡量不要前往.
（安全呼籲去天主教堂or 循道衛理 )

屌佢老母由早兩日開始已經有班撚樣開post叫人今日要走要和理非，真係當今日係國際老婆餅日呀？
果班垃圾打手同我死全家啦

完全正確！

無人會係前線但睇連登 冷氣軍官請自重

決定到喇都去左一半唔差在喇

六月已經講過, 又係俾連登仔圍插

你睇
[即時投票] 5:45一齊走!!!!!!!!!!

根本憨鳩

咁人地真係唔想見到受傷麻

因為平時活躍個啲出哂去 咪得番班冷氣軍師囉屌

係囉，都係Baby kingdom 同香討

不受傷不被捕係大前題

推，五毛狗玩分化

食屎啦前線喺度

連登全部鍵盤戰士
反而baby kingdom班人真係出
心淡喇對連登

而家上得連登的全部都係冷氣軍師
起碼叫人走嗰啲係唔想有人送頭
一路涼住冷氣一路叫人留低嗰啲就真係唔知乜嘢諗法

不嬲連登都冇人去
而家先知咩？

連登大把鬼

其實喺度叫人走係冇用
前線邊得閒睇連登吖
佢哋會有決定㗎啦

鄉黑出黎斬人你真係走得切？
唔係諗住到時啲狗會幫你走下話

請尊重現場人士決定!

連登仔唔想俾BK同香討班人立功梗係叫人走啦
但係班傻仔阻唔到香討班勇武派

好多時根本連網都上唔到

呢啲叫縱容
你繼續支持就只會令更多人受傷

收撚皮啦
要叫，咪過去現場叫人散羅
留係冷氣房叫，同犬果班高層無分別

因為冷氣軍師冇人出現場
係以為連登係大台 其實都只係參考用
現場group到人嘅話 現場話事
又唔係消防 唔洗等個總指揮出call

確實係有兩批班極端嘅人，
一班和理，一班勇武，
只係大家都有開post，
就係咁簡單，唔係帶有風向，
你睇下西鐵站幾多人走，
唔好懶啲人係睇到post先走，
勇武就現場決定，
走就唔係現場自己決定？

問題係點解要留先？長期抗爭黎架嘛，人地又裝備好過你十倍，點解要同人硬碰先？番到去慢慢玩好過啦。不過不分化，支持前線決定，各位加油，小心行事

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

依家睇下邊個係五毛

因為我地睇直播，知道班黑警做緊咩，總之萬事小心。

我無野講

網絡水軍

問題今次係最煩，黑警一合奏對大家百害而冇一利，仲有冇運輸工具散到，會對大家好不利

現場話事

前線抗爭者都未出聲話想走, 呢D鍵盤戰士投票搞鳩前線, 跟本毫無益處

咪就係囉
如果真係當義士condom我就梗係係咁叫前線留低死守啦
死又唔係我死 拉又唔係拉我
最好死撐佢地留守到香港獨立為止啦，係咪？
而家不分化呀，叫你地走你地可以唔同意
我地一定支持你地決定，一定唔會割蓆
但咁樣講只係出於對前線手足愛護姐

其實係現場都唔會有時間上連登

見到好危險
黑警+鐵通鄉黑

仲要冇地利
前線自己睇路，要小心

好驚俾黑驚黑會伏擊

尊重前線決定

推。
現場決定

唔走咪俾人圍

到時走唔到

焗住開拖

屌你我住元朗已經行完返屋企，次次都係氣氛好好跟住送頭，好多人連頭盔都冇，大馬路兩邊好多老人家住，有西鐵唔走，困獸鬥就唔抵可憐

喺入面或者yoho已經load唔到

而且616開始未見過一個投票結果係留

反甚麼包鴉。工業村條馬路得兩頭。大直路。一方去屯門。另一方上公路。兩邊包，有槍。入夜後南邊圍啲老黑帶齊架生上這馬路都唔使5分鐘。怎玩？？？？又放彈了。

認真支持前線做咩都得
如果下下都走 以後冇得示威
只係冇gear嘅真係要小心 唔好害到其他人

好驚現場手足比人拉同頭破血流⋯⋯一個都不能少呀

唔係
叫留定散都錯

留俾前線決定

利申沙田果日有講過留俾前線決定+不撤不散。我而家覺得撤定留都應該尊重前線

自己量力而為 唔好犧牲 留有用之驅

點解今日唔散

現場決定
但希望你地小心平安

咪係 連登仔邊夠膽

我明
鍵戰都係擔心兄弟
唔好咁堀好嗎

但老老實實呢個moment仲留係現場為咩先？真心想知

帝吧出征

作為和你非我涼住冷氣喺屋企開post好合理呀但涼住冷氣叫人留低送頭嗰啲咪真正5毛囉
啱啦呢個post睇到曬邊個就係五毛

現場決定
小心平安
不受傷 不被捕
齊上齊落

大家小心啊, 保持冷靜啊

一落單味送頭俾鄉黑咯

和理非係強力既盾，有無人睇到現場和理非大約人數

因為元朗根本上唔到網！
屌，一堆冷氣軍師

真心唔係鍵戰 開掛個LIVE D彈無停過

好簡單, 前線有面子包袱, 網上可以做番自己

其實係走———-去第到繼續
打游擊

巴打認真快撒呀 元朗被黑驚包圍之後好難走

叫人唔好走即係你哋上到網

你地唔係現場

叫人衝嘅都係冷氣軍師

呢度係元朗呀

前線因為面子所以決定唔走 我冇野講

咁今日都唔係為咗去遊覽嘅

你自己出到post又咪坐住冷氣
今次係搞人老巢
屏山d白衫一入黑唔知佢地點
商界中立都歸緊邊
唔係話勇武無用
係場地係一個閪位

現場淨係睇到身邊 睇唔到全局

721無野發生都伏撚左啦
人地要伏，駛乜原因？

不如你地答下我邊次前線決定唔係留到夜晚之後比狗打到撒

現咩場 走啦 大馬路住宅區 搞乜9

乜料呀，白衫打氣加油，影晒

屌
現場只可以睇到前面
但係冷氣佬同時睇住咁多個畫面
實清楚過前線明唔明

共識左今日和理非～ 要忍耐 不受挑釁

721 就係乜嘢都冇發生但畀人伏，所以即刻商界歸曬邊
而家如果你衝入村但畀人伏， 一定畀人話抵死

出得去邊有咁多時間仲上到連登

呢場仗少一個就少一個 支持大家 但係每一步都要諗真啲 自己覺得元朗無論係地形等等都唔啱去開戰
但加油支持你地不被捕不受傷不流血

我想問宜家留咁又點 講好左一齊走 今日入黑前散 宜家又搞到咁

果度元朗黎 你可以win到乜？燒村定燒飼堂 走啦

係咪個個禮拜都要打餐飽，

打黎為咩？贏左d咩

上環食左咁多彈完全冇人提

係現場

唔認同走

光復香港 時代革命

現場決定啦！

咪撚叫人走好唔好

比你 金鐘 中環又win到d乜呢請問

發完夢係地鐵走緊 希望前線既睇到趁仲有西鐵好撤唔想又變到好似沙田個次咁包圍迫到入商場變屠城

鏡頭蒙晒面唔知果個係邊個, 但身邊個個一定知隔離係邊個, 如果主動做逃兵, 唔俾人屌死都笑死

唔好戀戰 好唔好
入黑之後又警黑合作

你叫自己做前線，點知你係唔係鬼？
元朗地頭你熟嗎？
今次唔係淨系對差佬，差佬係有牌爛仔，做嘢都有所顧忌，入黑後，走班蒙面刀手出來亂咁劈，你估差人會不會同你捉？

對

話人冷氣軍師叫人走
你地咪又係冷氣軍師叫人留 到夜晚班黑社會出埋黎等送頭?

對準政權💪

好正常

黑警擺明聊興我地打， 俾我地走到，佢地咪做左暴徒 冇得翻身

現場士氣好撚高昂喎大佬

係現場就知跟本上唔到連登

總之現場決定 我地係到幫得就幫
提供走嘅路線同更新班狗動向

因為連登留意緊尖咀果邊

巴打心水清

現場嘅人唔得閒上連登

今次冇不反對，其實入得去已經有心理準備，唔同之前嗰啲，所以大家都係比返現場決定啦

兩種極端
左膠又搞冷氣公投
前線勇武磨爛蓆又講極唔聽

啱呀

連登小眾論壇無人上

全部過哂香討同bk

我遲啲都過埋去

冷氣軍師名不虛傳
言論透露住三毛風範
失敬失敬

前線加油 冷氣軍師比支持同資訊就夠

前線無腦今日終於認證到

為打而打

勁準時就有大量po叫人走

Fuck u

D冷氣軍師的燒山有乜分別

現場決定！！！

跟大隊唔好散，有兄弟落難一定要救

但叫你哋走唔係冇道理，眾所周知啲狗同入黑就癲撚咗咁見人就咬，而家仲要加埋班黑鄉，一陣打起上嚟仆街狗鐵又飛站，過咗12點狗鐵閂門又走唔到，唔通你哋畀班黑警鄉黑打撚到天光呀？唔係次次出嚟都要畀人打到頭破血流先走㗎，求下你哋見到唔對路就走喇，留得青山在呀！

可以自己決定走或留，但不是被情緒控制自己

啱啱走咗 依家冇咁多人先上到網
頭先keep住上網嗰啲嘆咗幾耐冷氣？

btw叫人走係真心唔想見到人受傷
唔想你哋入夜同黑幫打
不過都係尊重前線決定

5毛推上黎唔係唔知呀?

不嬲信現場信前線手足既判斷

呢句真好多仆街推人去送頭
而家咁根本冇需要去博

現場根本睇唔到全局
睇住live 開個地圖望下就知警察想點。

而家根本唔係想驅散，只係消耗佢地體力順便引人接近村。入夜就一邊用防暴頂住你唔比退，另一邊就放白衫打。

你叻就去現場指揮洗鬼係度上網咩

佢地係咪諗住入村

唔好入村

白衫人立晒棍喺村內，小心

唔好再叫人走
要走自己走 以及幫助有需要人士離開
前線要留係佢地自己決定
唔好次撚次當人地無腦 係咁叫人走
我一個唔留前線 協助人離開既後線都聽撚到燥

其實上網你點指揮都得 現場一定冇人會得閑睇
嘈黎都哂氣

我喺屋企,睇撚住幾支鏡頭, 一定清楚過你對眼啦!!!!
P牌叫走, 係唔想你地俾人打爆頭呀

現場上唔到網啦

收皮啦，答非所問，d emjoi留返d廢老grp用啦on9

係金鐘 中環你咪又係對黑警，林鄭，中共坐係個度等你啊，on99

點解？ 咩原因要留？ 你係和理非定勇武？
我覺得和理非應該係行人路車站等合法位置掩護勇武走～ 跟著就散～ 否則只會拖到最後又暴力清場～ 繼續之後都遊行等於暴動

啱啱上左西鐵走
唔係講好左入黑前一齊走架咩
尊重前線決定但求下大家快啲走
入黑班狗會咬人架 一齊返屋企食飯飲湯啊

你問我，我會講係屋企睇live 係可以知得比較全面，而前線淨係focus 係某一點，所以比人圍都唔知，我個人認為人圍係應該退

班狗之前想夾擊，好彩叫頂到

D人癲到衝入村 又拆欄杆 d人喺現場睇唔到？ 走啦搞亂曬今日入黎元朗目的 好地地又俾班人搞亂曬

現場巴絲小心比人後面夾擊。尤其散水時盡量一齊，唔好落單。

黑警退緊
好鬼

總之走就一齊走，千祈唔好落單，好撚危險架!

情緒谷得太耐 民怨積太耐 好難叫到佢地走

去港島先
係呢到打唔過

林鄭想用嚟做文宣屌班示威者但唔成功

唔好入村啊

話口未完已經湧晒去村口愈來愈多人...

班老黑喺晒村入面

元朗仲有黑社會 差人都要就下 村就算俾你搞到 有冇諗過會傷幾多兄 屯元天居民有幾大威脅

只希望前線唔好受傷

現場決定
尊重前線巴打
文宣工作開始！！

初頭一樣覺得be water 但佢地明顯警黑勾結 只求前線個個平安返屋企 黑警自己攞嚟 加油

佢地做乜野我地控制唔到 只可以唔割 你地下下屌鳩佢地都冇用

西邊圍依班好易俾人圍

推
絕不割蓆
更不分化

冷氣叫人留先應該死全家

因為香港最多嘅就係冷氣軍師哩類人
你唔聽
最後只會同現場嘅人圍威喂
贏左一次
下次未必再有和理非同你行

頭先喺西鐵橋頂都有巴打叫食花生嘅人撤 驚到時一黎料會塞鳩住前線啲人退上西鐵站

💩 走啦

西邊圍應該自己人多過狗好多倍

佢地一定係會唔想俾我地和平散去，唔係點會咁早聊興我地，想我地同佢做大龍鳳～

冷氣軍師變咗大台? 姐係佢地唔走你地就割

其實現場都有好多流料同誤導，希望講個班人都係被誤導同出自好心放料啦
利申，啱啱就係現場放乜風都唔信先帶到老婆返屋企，各位師兄勇武又好，行街又好，現場好多情況自己觀察，自己判斷，anyway好人一生平安，黑警死全家

前線決定 請勿再推決定現場行事po

因為我地食緊冷氣， 前線歸前線。 要信佢地

269d黎緊，宜家咩情況？
邊個站落安全

前線決定
萬事小心

真心 走唔走前線決定

但建議抗爭，現場都可以搵個識講野既人讀宣言，咁抗爭者取到個話語權 而唔係一直都係政府嗡

同埋搵人做前中後排溝通 咁中後排如果想走，起碼前線會知

我明白係屋企睇現場直播睇新聞可以見到多好多資訊，而家唔係唔叫你報現場實況，而係最終收到資訊決定走唔走係現場人士

你呢刻高昂有咩用？對家都沒出手

咁冇辦法 一早吹晒叫忍唔到手既就抖番日～ 點都好 我地贏就一起贏 輸就一齊輸～ 不割蓆

都係一片好心jei，兄弟一個不能少嘛。冷氣軍師mon 住對各位置佈防都比較清楚

兄弟爬山，自己衡量風險啦

屌你老母

中聯辦果晚有人講宣言
無人理
我都無睇

其實人地打緊杖，然後後面有班on9叫人散。前線唔知咩感覺。

1800 水邊圍至元朗段 只停山水樓

容許我講得現實啲,其實每一次前線做緊嘅嘢就係不停挑釁警察(e.stay behind)
警察又好衰唔衰一再犯錯 e.g. 射咗你哋個頭， 所以而家大部分人都係話警察係黑警， 而和理非亦都唔會話示威者係暴徒
只要今次黑警系克制到，或者黑警唔出手等黑社會出手， 勇武就無左意義
你哋可以盡情話我係p牌仔 ，我開個account都係因為6 12嘅時候睇到呢樣嘢， 所以先至入嚟做下 你哋所謂嘅 冷氣軍師

死港獨不要在這裡抽水

冷氣軍師收皮 相信前線

真

請廣傳！

「神召會聖光堂」正式開放供公眾休息。
本堂提供簡便食物、食水及急救用品。

地址：元朗鳳攸南街9號好順利大廈1樓1座3室
（請於聖公會白約翰會督中學對面的樓梯進入）

中學對面樓梯直上一樓

如有疑問歡迎聯絡：24752233

危險既永遠係前線
而企得係前線一定唔會咁易比你叫到走
叫走既只有後邊撐人數既我地
人少只會更加令前線危險......
危險既永遠係前線.............

*朗屏邨各座大廈大門密碼：*

錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：2398

必要時入樓自救！

如果前線決定撤就有默契撤 俾逃生通道佢地 上晒車先～ 路人甲乙丙丁就扮迫阻黑警

最緊要人無事

唔通衝過去打鳩班狗？

Apple 咪前線中頭

真心 我都有搵相關報導 係比較少
我諗 宣言 讀個個人 讀得順唔順 情感夠唔夠 現場收咪清唔清 大唔大聲 多唔多記者聽你講野都有影響

如果得閒既 可以改善

唔好睇眼前一少part 幫手睇Live 睇晒成個元朗區

立會又叫人唔好衝
警總又話唔好圍
行街都叫人散水

前線次次食彈佈陣都係升lv
冷氣軍師一早脱晒節啦
一味叫人散散散

現場好明顯係享受想打落去，雖然唔知為咩，唯有由佢哋戰到最後一兵一卒

係連登多左好多三毛屌人定係冷氣軍師次次都割?

佢地有晒心理準備會有咩後果就得
相信前線，絕不割席
推逃生路線

八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick

西邊圍對峙最危險，今晚的白衫人戴晒面罩，混戰時更肆無忌憚。差佬所有防線都背對鄉村，後面就有白衫人摩拳擦掌，只要警察一放水撤退，前線將非常危險。千萬不要進入西邊圍牌樓！

前線食緊膠子彈

連登仔知乜

我發夢喺現場，咁早出黑旗橙旗仲隨時有鄉黑，和理非又開始走，留唔過呀，唔同港島

2 多啦

鍵盤戰士呀嘛

班軍師縮係自己幾十尺既房仔涼冷氣，點撚知出面真正發生緊咩事

有好多鬼。

我地有責任提 唔提佢地即係推晒責任俾前線～ 我地只係意見，最後都係各人為運動作出既自己決定～ 不割蓆～ 贏就一齊贏～ 責任一齊咩

元朗地形比較複雜, 抖緊嘅話溫下書, 休息夠再戰

現場勇武手足勁到仆街 滅彈小隊真係熟手到..

你收皮啦

屌你老母 岩岩又有人揸大聲公嗌撤撤撤 屌你老母臭閪
亂鳩咁黎

咪就係囉,所以我哋贏嘅唔係靠衝，係靠受傷博得輿論
今晚出手嘅會係黑社會，狠過police, 值唔值得你哋自己諗

加油啊

不嬲講緊現場決定on99

你講撚到要顧前線手足安全，咁全天侯都係叫人退架啦死on9

中環 金鐘 留就有金鐘罩唔會傷啊，唔撚符邏輯

黑警一波
白衫一波
真係搏唔過
士氣好就要去馬？
就唔使考慮其他事？

在現場嘅，冇時間睇tv live，最多上網睇「文字資訊」，仲要只睇到局部地區，所以唔好亂咁開post叫人衝或散，要呼籲就cap tv live 圖（雖然未必load到）比大家決定

企前線既心情啲冷氣軍師唔會明 對住前面班狗望少一眼都唔敢 唔敢睇手機update狀況 聽到後面哨兵叫一叫都驚到仆街 訊息萬變 又要擔心其他地方俾狗圍 包到過黎走都走唔到 好希望軍師們出黎前線一次 明白下前線既精神壓力 唔好剩係屌又唔撤

有出去買老婆餅

are u talking abt urself?

好似係靠捱打以示抗爭意志

連登冷氣軍師綜合見意
衝黎有咩意思
留力
伏黎
會出事
夜晚狗發顛
民意可能逆轉
be water
快啲走！

各位手足加油，相信你們的決定

起左你底

學下正體字先好開post 啦下次

死大陸喱

梗係啦，現場得撚閒上連登咩
btw收得好撚差

P牌仔，係涼緊冷氣就認左佢啦

冇人話要去馬要衝
唔走=去馬？

因為連登仔愛國愛港，冇人喺現場，出去嘅都係BK香討

講左好多次留既人目的係咩
仲有我只支持示威
我唔會支持打杖

推 岩啊

3毛

尊重現場人士決定

reply得咁快你咪又係涼緊冷氣,hi

而家應該1.大棠輕鐵站附近、2.寶業街麗新中心、西邊圍對出十字路口，如果仲有其他地點的話，請一次過update哂比留守者知

你都冇撚腦 而家係黑警+白衫呀 你唔去馬咪等比人去馬囉
又留到夜晚黎送頭冇意思 今日已經贏左

唔好咁講一陣又話你係鬼

算啦

現場個個都葉問上身

唔送頭不罷休

點解要騎劫呢個運動

咁現場唔識決定？
而家係講緊唔係現場唔好亂叫走
「不等於」要戀戰要開戰
現場覺得要走就一定要走

因為佢地連落去既勇氣都無

到最後未又係走收場 定儲咁exp 升 lv

大家咁話啦

想問有邊次真係會走? 次次留到入夜 今次重點係多左班白衫呀 冇性架

前線嘅決定都要合理與負責，但：
元朗地頭你熟嗎？
有沒有想到入黑後可以同你玩過大停電，衝班夜光衣人出來劈啊？就算唔出來劈你，入黑後，掉石頭都掉死你啦？
最後，差人會幫你嗎？
雖然各有各爬，但所有兄弟安全永遠放第一

其實在現場，但不在前線嘅都唔係好清楚做緊乜，我諗佢哋淨係希望大家，如果喺屋企睇緊電視嘅，如果見到留守者唔散，但比警黑攻擊，出一出嚟支援；基本上目前屯門入元朗方向，可以去到屏山站附近、三號幹線入元朗方向，可以去到朗屏都安全可出入

Respect

贊同
尊重前線
同一時間記住聽日上環先係主菜
無謂係元朗俾人圍捕

次次都話下次先係主菜，你玩哂啦

唔好拉埋我同你講

最驚市民集結 最想大家走嘅係邊班人 自己諗下

三毛一定有
但再係咁前線同冷氣軍師既落差只會愈黎愈大

部分前線已有心理準備被捕，或者逃亡

把口就話不受傷不被捕姐，
但噴黑匪國國徵即刻就拉
歎冷氣既又點會明白

無論有事出唔到/唔敢出都好，都可以幫手做文宣

弱智

6.9 6.12都有去
但宜家唔敢 我認我廢

等喺現場嘅前線手足决定

有無啲現場撚開post
講明現場撚先留言

其實敵人根本唔係警犬
係班賣港狗官 應該係要迫香港政府撤回一堆惡法 同警犬打架根本對件事冇太大幫助
成件事宜家好似失去咗目標咁

前線話7點半走！！！

唔想你地受傷

有frd現場都走左

現場轉3g都有排load
Load完個個暵住冷氣叫你走走走
有咩野自己出黎講

你見唔見到被人抄後路？

尊重你要被捕的決定

靠現場士氣黎判斷己方形勢咪仲危險
有啲勇武仲話自己發緊夢果時鬼得閒睇連登 tg
情報 地形 每分鐘都變緊
唔該唔好淨係俾現場氣氛引導

冷氣軍師確實唔係現場
但佢地接收情報多同快好多
可以同時睇16個直播 又可以快速係唔同平台收風
客觀講資訊情報係比較全面

77既教訓係太遲走會俾人打到仆街
今次加埋警黑合作
所以咁多人叫早走唔好磨爛蓆

Agger齋叫人撒 be water啲留言好無謂
我明好多和理非好擔心
但唔該陳述情報理據
合理既話 前線自然會商討一齊走

勇武又唔好一刀切講前線決定次次都岩
其實每次都有手足傷得好重 有野可以改善
同埋冷氣軍師所言未必係離地
打仗前線都要聽下後方將軍軍師既情報
最後一句 唔好非黑即白

次次現場都好好氣氛
Baby kingdom 香討好勇猛

上次衝立法會味又係叫走

到衝左入去，個個冷氣軍師就走出黎拎光環

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

同埋唔好吹自己做「軍師」
只係一大堆藉口唔去現場既花生油

唔想義士受傷都唔算自私衰格掛

係
所以冷氣軍師從來唔存在

因為連登好多冷氣軍師同三毛

係現場既人都係靠tg去分析留定守
仲要load一排
邊有人咁得閒上連登

唔該留返比現場決定

屌你老母冷氣軍師 打到班犬縮入村

連登全部都係鍵戰

係現場既就唔會上連登啦
次次到現場都上唔撚到網

都無人叫衝入村
兩件事黎架喎

你咪講左個原因

有人提到香討

叫走既我唔怪你，但你走一個，勇武就多一分危險

有人提到BK

不分化 現場決定

荃灣西好多警察搜袋 請幫忙廣傳

想叫人走
就落現場親身講
唔該你地

咁為班仆街唔係現場囉
我次次都無時間睇運登
telegram 準好多

主要唔係大多數人信連登 而係當有一兩個信並係現場廣傳 就會好似滾雪球咁越滾越大 最後個個信曬

認真 成日出到現場 上網就好慢

仲邊會有時間上連登
開到tg update自己附近情況都已經好好
琴晚發夢出左橙旗之後聽到槍聲
好似全部人係到等煙出咁 個個都放慢晒
見到有煙：催淚彈姐 冇事
咁點會有時間上黎

係現場鬼得閑睇連登咩，睇得嚟防暴都係你前面

老實說係係度叫人走係冇用，不如拎D時間cap 黑警罪證，做文宣，規劃徹退路線，報FCed 資訊重好啦

On scene, we trust!

因為連登已經充滿5毛